%@Titre: Amérique Sud (Nov.) -- 2004
\begin{myenumerate}
\item Déterminer le PGCD de 264 et 462 en explicitant les calculs.
\item En déduire la forme irréductible de la fraction $\dfrac{462}{264}$ sans utiliser la 
touche « fraction » de la machine et en faisant apparaître clairement la méthode employée.
\end{myenumerate}